人在曼谷唔知邊到，唔知點算

我同我屋企人7個人去左曼谷旅行，我去緊個個火車市場個陣開始肚痛，應該因為前兩日我舅父佢地要食「地道」街邊泰國野食。

我而加又暈又腳軟又發冷仲要好痛，但佢地要食海鮮仲想行埋個水上市場（勁遠市區），諗住叫我係車上面等佢地睇完，仲笑我邊到搵車俾我出返市區，問我係咪要包咖車自己出返去。佢地嫌我麻煩唔想為我一個影響佢地行程，我都能夠理解。但連我父母都話好貴由呢到出唔到去。

我本身諗住可以uber出返去，點知呢到遠到無uber，仲要附近一咖的士都無。

有無人可以俾啲建議我

Mek Kong?

唔係...係Damnoen saduak floating market附近

down garb car apps,邊到都去到

我睇睇先 唔該巴打